呢一刻 我終於同條女莊閒調轉

一直以黎 我條女不嬲都係做莊話事
大把狗公係佢身邊走黎走去

岩岩條女同我講有左我骨肉
依家已經係我既人 生米煮成熟飯
今鋪仲唔係莊閒調轉?

你睇下關二哥既情況先啦不如

恭喜晒

咁既情況竟然唔係佢更加食住你
你自己好好諗下發生緊咩事

阿爹

女友懷孕了，但孩子不是我的

過左莊比下家

幫人養仔

正呀 又有護眼post

你出統啦直頭, 但個莊都唔係過去你度

我真係.....

對眼舒服曬

吹水唔抺嘴

爸爸

你個名

叔叔唔好唔要我

吹水唔抹嘴

樓主個名

唔洗開心得咁早，暫時架咋

爸爸唔好唔要我

你識唔識打麻雀架 呢啲叫冧莊喎

BB叫咩名

養眼post
btw, 爸爸

帽事嘅

帽咩事 我出番去做野

帽事嘅 一定係你骨肉

帽事既

護眼post

睇定d先 唔好一時大意幫人養仔

好撚綠

爸爸唔好唔要我啊

恭喜

關二哥，晚晚打老婆～

你地有新成員加入啦～